天后電車路 十三架狗車往金鐘方向速經過

推

1718 十幾架狗車喺上環駛往維園方向